中意左個就黎結婚既女仔

我真係好中意佢 我知佢只係當我係朋友
望住佢男朋又有錢又揸貴車 我自己乜都無
1516又想博一博又想放棄
大家比啲意見我

唔好出醜啦

你覺得我無機會?

鐘意咪去馬囉

如果唔成功 我驚朋友都無得做

憑乜野

收皮啦仆街

如果成功 你愛都可以有排做

人地搵到靚碼頭就嚟結婚
你就走去搞搞震

人地就結婚
你真心中意想佢好
就唔好搞人喇

我真係好中意佢 我錢就未必比到好多佢
但時間可以全部比哂佢

講就咁講，激情過後咪又係9 up

要你個死窮鬼啲時間把撚咩
用你啲多餘時間搵多2個錢先學人媾女啦死窮撚
想同人爭 發撚大咗個夢呀

佢未婚夫成日唔得閒嫁 我地成日傾計 佢當我係朋友 但我唔係

哈利路亞Chance!!!

即係未結婚啦

我唔係無錢 只係無佢條仔咁有錢
我都係揸靚車 只係無佢條仔架車咁貴

咁你都識講啦
人哋都揀咗同佢條仔結婚
你重憑咩去搶
唔想畀人當仇人 黐線佬就安守本份

好唔想放棄
但又要我接受現實

你講到自己條件唔係差 就唔好去做啲損人不利己嘅嘢
好好哋去搵過第2個啦

唔夠人有錢就摺埋啦

你咩年紀 條女咩年紀？

唔該你呀ching
我會慢慢消化下

我25
條女24

有錢唔撚係大哂
我同佢係timing唔岩

sorry,有錢真係大哂

咪害人啦你

你嘅對手只有一個

慳D啦

重點係你feel唔feel到佢都對你有d野先？

同路人

不過明知 人地已經談婚論嫁
仲想盗人條女 非君子所為

佢同佢未婚夫一齊咗幾耐先

無
我試過扮哂野flirt佢
佢一笑而過

你有咩打算

好似三年幾

咁一句講晒
面就人地俾
假就自己丟

去馬都等你有錢過佢條仔先講啦

咁大家係咪覺得我應該放棄
之後重新認識一個女仔

25歲大把世界啦，你都識講人地一笑置之啦

好啦
唔該哂咁多位巴絲
我今晚會好好諗清楚

重以為條女25歲

係我25 點解?

人地有仔仲要就結婚，你就咪鐘個頭埋去自爆啦
累人累己，做下朋友咪算囉，得些好意須回手呀施主

我明㗎喇 會好好考慮清楚

求婚大作戰

不要暗戀

人妻正，中出無手尾跟

咪阻人做幸福少奶奶啦

屌咁都比你諗到

收皮啦

試吓做第三隻，派綠帽

係咁昜做到第三隻就好啦
個女仔好似對我無乜野

咪搞人啦 對方決定得結婚就應該祝福佢 路就自己揀既 但如果你係去馬既就要預左最worse既情況係朋友都無得做 因為對方既另一半都好難接受到你

唔好用樓主同健三比

咩timing唔岩
就算岩timing人地一定揀你咩?
唔好講到你比哂時間人 人地就會受
為人好真係中意佢就應該祝福佢啦

我今日都仲有同佢tg
真係怕忍唔住
Btw我會祝福佢

我成日同佢傾電話 陪住佢
雖然成日都扮哂野有野問佢
佢未婚夫好忙
我會祝福佢

你講到佢未婚夫咁忙，正常條女有心你已經做咗後備/sp涉時間，但係你flirt到出口佢都係得啖笑，即係連後備都唔打算俾你做
你就無謂搞咁多嘢喇 ching

人地都結婚仲點會受你flirt on9

問吓自己：憑咩

試左一係得一係唔得
唔試就一定唔得

3點巴打注定失敗：

1 巴打你都知到佢係視你為朋友only!

2 佢男友有錢又揸靚車， 斷估巴打係窮撚一名， 如果唔係就唔會Concentrate係呢點身上！

3 咩叫1516， 冇信心既毒撚就折埋啦！

利申 你鬥唔贏我架啦！

但佢有日日同我傾計
係咩意思

日日同我傾計點計

咪傾計

做朋友你明啦

000000000000000000000000%

看更呀叔夠日日見到你都會同你講一兩句野打個招呼啦！ 唔通佢係gay咩！ 咪攪笑啦！

比返條女我
你溝過件

即係你有涉時間嘅作用，但未有資格要個身份，你都可以當自己係兵，總之係隨時有人補上都唔可惜嗰隻